點解華御結咁能夠好食？

安格斯牛肉壽喜燒蛋汁

樓主食開狗糧?

罷食咗

日本求其一間便利店啲飯團都好食過佢多多聲

rich

下？藍底？

狗都不吃啦

係，有職員出過PO話高層好藍

認真？我竟然唔知

高層藍都杯葛咁咪好唔得閒